成晚來來去都係𠴱幾條友咬住舉侵會失民心唔放

不合作運動現實仲係好多人支持冇割到
連淺黃都未割連登仔就割定先
而家叫侵liberate Hong Kong 又割
再之前又話舉美國旗美國人唔鍾意
都唔知係唔係同一班人

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

分化術無奇不有
對家樂見我地自亂陣腳 瓦解運動

但真正嘅兄弟姊妹 眼睛好雪亮
唔會亂咬手足

爬民主山 荊棘滿佈
各闖山路 互不割蓆